是靚午 魔法咖哩 特選老饕炸豬扒套餐

由台北踩單車去到淡水
餓到仆街
本身想係老街食野算
點知好多鋪都無開
有開個啲都係劏客鋪
唯有行入少少食呢間

我覺得呢間啲豬扒仲好食過高雄個間品川牧場
夠香 又多汁
但個豬扒醬風味就差少少
成個餐好抵食
豬扒飯270
加100有兩樣小食
野飲就加line送
食落個喉嚨好c伏

一般貨式

幾抵食

我以前住果頭U記果個商場
附近有間香港人開既糖水鋪 唔知仲係唔係到

唔係果個商場
係新開係滬尾藝文特區果個
本身想上淡大隔離條街到食
想食返個到啲鴨血同烤肉飯
不過諗諗吓除夕應該都係唔會開
所以算數

有時間可以去老街搭船過八里行下
或者新輕軌遊下淡水

呢個望落還好 塊豬排好似幾細塊下